荷理活暗黑內幕又一樁！奧斯卡影后梅莉史翠普出自傳，忍了30年揭這些男星性騷擾她

現年70歲的奧斯卡影后「梅姨」梅莉史翠普，縱橫影壇40年，出演60部經典電影、入圍過21次奧斯卡亦摘下2座小金人，被喻為是「本世紀最偉大女明星」。近期，除了新片《她們》首支預告釋出以外，她將在下個月推出自傳新書《女王梅莉：梅莉史翠普的經典角色、英勇事蹟和傳奇一生》（Queen Meryl：The Iconic Roles, Heroic Deeds and Legendary Life of Meryl Streep），書中自揭初入行時曾遭「奧斯卡影帝」達斯汀霍夫曼、傑克尼克遜的性騷擾惡行。

據悉，70年代，當梅莉史翠普仍只是耶魯大學的戲劇系學生，就曾遭當時擔任百老匯舞台劇的導演達斯汀霍夫曼（Dustin Hoffman）性騷擾。當梅莉史翠普去試鏡時，達斯汀霍夫曼竟粗蠻無理的打嗝自介，並伸出鹹豬手襲胸，讓梅莉史翠普感到相當憤怒及挫敗。

而1979年，達斯汀霍夫曼與梅莉史翠普合作電影《克拉瑪對克拉瑪》（Kramervs. Kramer），拍攝時達斯汀霍夫曼行為更加大膽，不僅假借拍攝名義對梅莉史翠普毛手毛腳，甚至還脫稿演出打了梅莉史翠普一記耳光，犯行十分惡劣。

達斯汀霍夫曼卻憑藉《克拉瑪對克拉瑪》勇奪「奧斯卡最佳男演員」獎項，現在顯得格外諷刺；唯一得慶幸的是，《克拉瑪對克拉瑪》亦為梅莉史翠普贏得首座奧斯卡小金人的肯定。

性騷擾事件並未因此結束，就連「奧斯卡影帝」傑克尼克遜（Jack Nicholson）也曾對梅莉史翠普一見傾心，兩人在1986年合作電影《心火》（Heartburn），傑克尼克遜不時假藉對台詞的名義，硬闖梅莉史翠普飯店房門，更再三性暗示，被霸氣的梅莉史翠普踢出飯店房門，並誓言不再與傑克尼克遜合作！

「梅姨」梅莉史翠普自傳《女王梅莉：梅莉史翠普的經典角色、英勇事蹟和傳奇一生》不僅只有好萊塢當時的驚爆事件，書中還表示母親對於自己的表演影響，以及癌逝男友約翰卡薩爾（John Cassavetes）的難忘回憶，就等著影迷一探究竟。

睇唔出Jack Nicholson仲君子個Dustin Hoffman

克拉瑪對克拉瑪
佢地做得咁真實

補返出處

呢d真係要fact check 啦
出書講就係事實?

呂造謠

？

梅嬸依D仆街就算鳩數把啦

雖然佢戲好，但真係好憎佢
自從trump當選之後就日日出黎發表仇恨言論，依家佢拍咩戲都唔想睇

依條友咁extreme信半成好
次次oscar喺度屌鬼

女權撚成日老屈人 metoo運動係代表作

咁Jack Nicholson都冇做啲乜呀
都係得個講字
你唔受就計人性騷擾

可能講得好難聽 如果你女朋友比好難聽聊你都唔開心啦

利申 JN迷 但條友真係傻傻地

荷里活有無一個女人係正常

見到男主角覺得唔出奇

有無積尼高遜敲門張gif

收皮啦, 佢自己都幫harvey weinstein做雞婆
喺度扮無辜

傑克尼克遜不時假藉對台詞的名義，硬闖梅莉史翠普飯店房門

當時又唔報警？又係怕毀左自己前途d fd?
如果係真既 自己都係到助長緊果種風氣 怪得邊個

第一個就算，第二個又無摸又無強姦 報警點受理 仲要拍緊戲成team人等你開飯

德斯汀荷夫曼垃撚圾

有事唔報警又係度出書

到你有佢呢個年紀都可以
但有無人買就